連登仔最痛恨既德國左膠，唔驚d 香港難民強姦人咩？

黃台仰會唔會好似d 中東難民咁
周街強姦又白又滑既德國妹？

左膠真係禍國殃民

收埋咁多難民
好心遣返晒佢地回國啦

成個歐洲文明俾d 難民搞彎晒

德國難民之父係邊個？

收留難民可恥
賣國
和理非
幫中共維穩

唔怪得之德國唔制裁華為
根本係收中共錢

平時屌德國大愛左膠果班人去晒邊？

點解連登仔冇人敢反駁？
不服來電丫

就係左膠先肯幫你
如果冇伊斯蘭教生番,左膠果套其實係好既
不過生番真係太恐怖文明世界既方式搞唔掂

香港人咪又係生番

德國當初係收咗一大堆伊斯蘭經濟難民，危害歐洲安全
呢個事實係改變唔到，一件事還一件事

而家收留香港難民咪又係危害治安

收兩件香港政治難民點危害治安，仲要同百幾萬中東難民比，其中混雜咗大量原教旨主義影響嘅人
咪為抽而抽啦

咪又係難民
扮咩野

經濟難民同政治難民分清楚先啦
邊個真係有需要避難啊？

同埋人哋都肯主動融入德國社會，學德文
同其他難民攤大手板要人包容果啲差好遠啦

好心你啦，又話唔好分化，你呢啲人咪就係到分化本土泛民囉

人哋走難緊都出埋聲，你仲係鍵盤批鬥
唔好影衰泛民啦你，你真係幫倒忙啊

所以咪問黃台仰會唔會周街姦人囉
所有難民逐個稱都係唔危害架

黃台仰點樣自力更生融入社會？

Ray Wong個排骨仔
鬼妹打撚死佢啦
點老強

中東果d 唔係政治難民咩？

香港人》》》支那人/蝻亞人

瘦弱港仔就算想姦德國妹，會比德國妹一拳打爆頭

橙

敘利亞打仗直頭會死人
呢d 唔叫政治難民？